其實示威者可以做勢，嚇鳩班警犬

間格100m 唔遠唔近
但如果成理日雄心壯志咁
咁住拍子 哈！哈！哈！
遠處d差佬一定淆

無人覆系列

推

次次一衝過黎，大家已經即散

其實大家未有心理準備開打

哈！哈！哈！

啱先開場，衝左2隻出黎，後面已經大退，得十幾個巴打頂住反擊

點解唔侵食佢2隻？
講真 淆底既真心唔好懶型係前者
唔係會令到你隊友好尷尬

因為個2隻後面已經一堆上緊前面咬人

同埋full gear根本唔會有咩大傷